支持！﹕反送中民間民情報告

陳方安生任董事公民實踐培育基金 眾籌撰反送中民間民情報告

計劃分三階段，
第一階段是 1,000 人的民意調查，
第二階段是針對 14 歲到 30 歲年輕人的聚焦小組，
第三階段是撰寫民情報告

小額支持﹕